阿仙奴 到底仲會唔會出奧燒？

wfh不知幾爽

冇撚登記 出乜鬼

出黎做乜 態度咁差

施巴約斯好好波好好態度？

點都好過垃圾燒啦

班人睇波都要講政治
燒一句串共 唔出佢就係死罪 奶共
又唔諗下世事冇佢地諗得咁簡單

無Reg英超

不過就算歐霸同u23比賽都唔會出

踢得咁撚差.都唔出個10號仔
唔知阿仙奴要奶共奶到幾耐

U23 條後防 諗起都扯
槍仔真有錢

隊波而家好有創造力？仲廢𠹌過紐卡素
Willock只係一個過啲嘅連加特咋

睇到你盲反到咁辛苦
你不如番去cctai 啦

講得好。

屌你老母咩 講到紐卡素好差咁 畀啲尊重得唔得

依家排名仲抵過過紐卡素

冇創造力
壓搶又唔掂

係呀
奧燒廢撚過wilock ceballos nelson
廢撚過曬而家阿狗條前線
你就最撚威啦
成條中場線豪華到唔reg到佢都得
收皮啦屌你老母狗竇都無得番既流浪狗

收咗皮

巴打留意返呢條友猁狗嚟，扮阿狗周圍辣著火頭

所以我咪話佢流浪狗
邊度刷到存在感就去邊

利你老母

秒撚到佢父母條屍彈起身拍手掌

秒你老母

原來死熱狗黎

事實就係咁簡單
佢支持香港，維5爾
中共打壓
你諗到好複雜？

睇個波都講政治